大奇蹟日 Phase 3 解藥到

PFIZER AND BIONTECH ANNOUNCE VACCINE CANDIDATE AGAINST COVID-19 ACHIEVED SUCCESS IN FIRST INTERIM ANALYSIS FROM PHASE 3 STUDY

“Today is a great day for science and humanity. The first set of results from our Phase 3 COVID-19 vaccine trial provides the initial evidence of our vaccine’s ability to prevent COVID-19,” said Dr. Albert Bourla, Pfizer Chairman and CEO. “We are reaching this critical milestone in our vaccine development program at a time when the world needs it most with infection rates setting new records, hospitals nearing over-capacity and economies struggling to reopen.

仆街

仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！

最衰無入爆貨

仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！

我未夠貨

火箭已經發射